點樣用車牌查車資料？

我上網睇到好多方法都話要入紙申請
但見過有巴打都唔使就揸到
想問點樣有方法

唔好問